唔好話張伯倫 連華美子都復活左

雲加仲想害幾多個球員

終於傷完?

踢左好多場啦

張伯倫 華美倫 哥基連 加比爾 個個都正選個個都贏波 ， 雲格

燒山熱血復活 曼聯反追前！

雲加好波

樓主依家先敢上水抖氣

義和碑比第二個教一定勁好多

你都覺得佢依家廢

秒

咁話張達倫得唔得

只係話佢有好大潛力可以進步姐=.=

過黎同科蘭踢波啦 港超係你既水平

貢米即系而家系辣殺

2nb呢期真係好柒
我講緊會然

屌你老尾！

華美倫都係一般發揮，冇咩特別錯誤
仲未去到carry level

由病君變出到場已經係大躍進

大麻痺搞到而家無人想去阿

絕殺

樓主班柒頭笑乜9

笑柒頭

唔係文員黑氣石咩?
又撞車？

咪柒第3次

我屌撚柒爆你老母個爛臭西！！！